呢條死肥仔騎馬有幾多W 幾多p ?

騎白馬唔一定係要白馬王子既